突發！何君堯被推舉做特首！

香港政研會發起「希望明天」集會，與旺角再遊行打對台。集會下午3時於維園草地進行，報稱為大型音樂會，維園集會大會主持鄧德成下午約4時半稱，維園草地已全部企滿，又引述維園報稱，草地企滿可容納約3至4萬人，聲稱參加者冇收錢。惟有團體自行推算，稱6個足球場可企18萬人，草地面積則為6個足球場的1半，故估計有9萬人參與，警方指有2.6萬人參加集會。

何君堯約下午4時突然現身，全場即歡呼。何指，香港真係要加油，並非如黑衣人般傷害香港，「做好自己就係幫香港，只要黑衣人唔好搞亂香港，已經好大幫忙」。何指，兩個月吵吵鬧鬧因為逃犯條例，香港96年已有相關法例，但大陸及澳門不能引渡，是有人別有用心，又形容「讀得最多書嘅大學生變咗文盲」。他在台上領唱《男兒當自強》、《獅子山下》，台下一度有支持者高叫「做特首呀！」，其他人則大叫「支持你！何君堯！」，主持鄧德成更高叫多謝何君堯「帶領呢場運動」，現場儼如何君堯造勢大會。

你睇我個名
弱智人士都可以成為成功人士？

Ann姐話d人可能收咗錢先去支持

讀得最多書嘅大學生變咗文盲
唔g邊個係專上學院扮大學 仲搏大霧報埋pcll
pcll retake+當年冇乜人爭先讀到咋 唔係以為自己好醒目阿？